# Описание группы

## Название группы: school21_moqorrol

                       


1)  **Анна** (статус - тимлид)

- ник с платформы Школа21: moqorrol

2) **Антонина** (статус - участник)

- ник с платформы Школа21: wellingl


3) **Оксана** (статус - участник)

- ник с платформы Школа21: poetesso

